立法會LIVE 泛民高叫人大釋法可恥 我要真普選

人大釋法可恥 我要真普選

梁美芬：我地歡迎高等法院裁決

泛民抵q死

涂謹申多次講「四名」議員被DQ

仲提真普選

俾你真普選完咪又DQ你

涂謹申真係西撚到佢,

長毛都講返6個

長毛：我地唔係冇準備，我地係有準備
我地已經準備好補選果時為香港人發聲

長毛：未必係我地四個人

咁係咪永久冇得再選?

WADE熟唔熟

收肥佬錢唔洗坐咩

姚松炎其實都談唔上係咩自決派，應該都有得選

其實佢地被dq都好大機會冇得補選
選管會大可以出封信話佢地曾因宣誓唔莊重而被dq, 唔相信佢地今次會真誠宣誓而唔比佢地選

選管會大撚到……呢

楊岳橋指DQ事件係上個政府埋下
呼籲林鄭考慮改善關係
上訴時唔知乜乜 聽唔到

林鄭做咩要比面你?楊Mud Q話?

會追討人工

咁我唔知啦可能佢搞大左容海恩個肚

游梁被DQ好似得涂公開講過兩句，其他飯民全部鳩縮，包括長毛